點解聽日選舉，今日就黎單大野

咪撚戇鳩啦